[不服來辯]除咗支那人，泡菜人簡直係遊戲畀嘅毒瘤

今日唔討論支那,因為仆街到冇乜嘢值得討論
去任何非韓國人server見到佢地都開mic講韓文打韓文，係tf2同gta好多韓國掛狗

打鳩你又Korea No.1, 到你打字用英文同佢理論佢，又淨係用韓文覆你
根本9成泡菜仔同台灣或支那毒撚一樣咁黑人憎

崇泡撚同00後請全面進場

不嬲韓國呢個國家係垃撚圾
國家同支那一樣黑暗 當然支那黑暗啲
人嘅文化同質素又唔高
係用kpop包裝到個國家好好 啲港女就濕晒

屌
打錯個界字

成炸大鄉里出城咁

泡狗同台狗都係一鳩樣，戇撚鳩鳩咁

玩CSS ZOMBIE韓狗SER
有時燥底屌下人講下ON9, FUCK就BAN鳩人話唔準講BAD WORD
屌你老味講句FUCK, TRASH就BAN扮撚哂偽善你估你韓狗國本身好撚有禮貌咩

不嬲韓國都似大陸
去過就知 同番大陸一樣

我聽韓國歌但我覺得韓國人都係低等民族, 但好過日本, 至少韓國人會願意去serve遊客

台狗嚴重好多, 韓國人經濟做得起, 台灣經驗差純粹因為台狗問題

對唔住，我打rainbow six既時候，講普通話同英文既都正正常常，講廣東話果d最冇禮貌。
雖然淨係rainbow six係咁，其他online game既大家一樣咁垃圾，所以打機咪自己打機囉，做咩同人講野？

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵 。

香港人口總數少咋
比例上先冇咁柒
lol 點解d台仔咁識咩on9 屌你老母

又咪因為香港人d玩家質素...

日本會差過韓國
真係人唔笑狗都吠

人哋日本待客精神係互相尊重, 而唔係好似韓國人見到大陸有錢佬成隻狗咁搖頭擺尾

人哋日本人覺得尊嚴重要過錢
支那人同泡菜人係唔會明乜嘢叫尊嚴㗎喇

見識到小中華嘅魅力未？

永遠唔明韓狗打機
唔用英文打字
用韓文點撚樣明佢講乜